尋區議員

有冇人發現自己個區 區議員失蹤
有朋友講宜家風頭火勢，好易被人入到位
老人家真係好小理d 咩天橋大白象
佢寧願你派個口罩比佢

有d因為無地區辦事處，改做網上fb聯絡
喂呀哥，d呀叔呀嬸鬼識咩
後生都唔係全部有follow 你啦
你扮下野隔兩三日做臨時辦事處都得掛

歡迎各位留言 尋人啟事

自推 10

自推9

自推 8

自推7

自推6

自推5

邊區呀？

自推4

自推 3

自推 2

自推 1

天水圍高票個個

真係好多都失蹤
我好想屌柒佢哋
係咪諗住做完一屆就唔撚做

王伯？ 成日見到佢wor

我可能去左平行時空
淨係知陸狗呃人資料派口罩

咁啱啫

日日都要見人咩? 又要準備開會，又要搞口罩防抗炎，有d地區想搵地方做辦事處都難，遊行既時候有無出先? 地區性遊行你一定見到佢地。留個msg 比佢地或搵助理先啦